柏林集會正式開波！！！！

起我底睇返我上個post，你就會知道今日柏林有班手足喺柏林圍牆面前搞集會，求下你哋入嚟睇下支持下

（1/10）

（2/10）

（3/10）

甴近平!!

推

香港人 報仇！

（4/10）

凌晨荃灣

（5/10）

（6/10）

唔好意思淨係可以用數字推，我喺個集會度唔可以太顯眼

（8/10）

請將最新嘅消息講畀嗰邊嘅手足知

（9/10）

（10/10）

推

支持

幫推

幫堆
但一句都聽唔明

聽唔明德文

聽唔明都推呀

知道大家會聽唔明，應該陣間有英文、國語（有台灣人）同廣東話

有無人可以翻釋大概講緊咩

德國手足，adore

推!

支持！加油

push

雖然聽唔明，但推

11 11

朝早要人

幫推 雖然本身9號個個圍牆活動改左期好可惜

手足好波

借個位唔好意思
讀科大嘅入嚟

Gichi

加油手足

聽唔明

支持 6月果陣有張德國運嚟嘅banner
宜家下落係咪仲不明呢

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

Danke sehr

Push

今日係柏林圍牆倒下三十年
其實成個東歐先係食中國既人血饅頭
脫離蘇聯

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

vielen Dank！！

台仰在不在？

知你好有心
不過成個半鐘又要係德文
想人睇真係好難搞
你想多人睇都最少都揀啲精華發言
譯埋做英文